直播深圳灣之黨衛軍動態

佢哋知唔知俾人影住

入黎香港 當香港人係猶太人咁屠殺吖..
梗係全球mon住你啦

今日唔滅支那小熊熊共慘狗黨
更待何時？

直播緊呢間叫RT new
)

俄羅斯輿論機器黎 幫緊共產黨嚇你地 唔係你估真係由得你拍

原來

明顯係比你影黎做show啦

緊係知啦
擺出黎文攻武嚇

冇興趣知佢啲野

路透社黎

係就快d黎

唔係路透社黎

尼未阿屌
流浮山200個刀手等你地好耐喇

咩情況.............

今日條singal得ap-rt

係唔係打台灣，佢地等咗幾十年都未等到，俾我地打埋尖咪好L慘

原來俄羅斯出手就係咁解